烏克蘭軍方戰機西北部墜毀 機師喪生

烏克蘭軍方一架蘇-27戰機在西北部墜毀，一名機師喪生。

軍方說，事發於當地時間周六下午。事故原因正在調查。

這是最近兩個月烏克蘭軍方發生的第二宗戰機墜毀事故。

陣火藥味愈來愈糯